# Rundeck - Configuração do MySQL

O objetivo desse repositório e facilitar a reprodução de uma instalação do MySQL que será executada
através do **Rundeck**.

## Instruções:

```bash
bash main.sh
```
E pronto!
### Licença
